在職想學英文同普通話有咩course好?

是咁的
語文能力一直好差
特別英文和普通話
工作左兩年 發覺兩樣都好重要
想知有冇咩course可以上左溝通流利d同寫作能力增強咁?
最好可以claim持續進修基金啦
ths

LM

幫推

English town

普通話 我睇過有間叫專業普通話學校
有冇人上過 要上半年的

英文我見bu cu space果d有夜校short course有冇用架?

普通話研習社ok,但又有初級學起